義送中學練習

支持一下努力向上既同學💪🏻

我畢左業好耐
汁屋見到呢D古董
有D練習跟埋答案 有D唔見左
D野唔值錢 索性送比大家
各位努力既同學仔加油加油💪🏻

仲有D大學既書
學霸想屈人機既可以睇定

想要既留tg

push

無人要我就dump

無其他人要唔介意畀我？雖然已經grad咗做緊嘢，同engineering大廈慳電有關，我得閒都想清返Physics堆concept，主要想要大學書

終於有人接收

我tg:bigsix666